外賣仔應該學大米放消息開發電動車

外賣仔應該學大米放消息開發電動車，就算係電動外賣車都好